有冇人記得GOSICK???

個時星期六晚晚都追

等到頭髮都白哂

維多利加

最後見得返好感動

好好睇

個圖書館仲歷歷在目

獨角獸高達

前排先睇完

諗住重睇

到底點先整到個鑽頭頭

記得郵輪個度睇到我好肉緊

原註劇情頭髮係佢自己整
仲有係銀色唔係白色

Vitorica

有D分鏡好肥

應該話係發脾氣樣

金色妖精

搵到TVB版

無悠木碧，不了

TVB 版唔錯啊

維多利加BB同狗城好sweet
以前好鍾意呢對cp

我個時睇TVB
好有親切感

垃圾男豬 成日都三男三男三男，但就碌柒咁款

依套原作小說封面勁靚，搞到我買哂成套

TVB個維多利加把聲都好正

追完小說先睇動畫
中文唔知點解出到第六集就冇出

YS,個段時期爆笑管家都配得好正

原版出到幾多本 中文買咗六本+3本短篇就斷咗尾

最愛動漫之一

悶到

唔好同我講你講緊漫畫

混沌既碎片已經集齊

動畫

本篇有8定9本 不過去到第6本好似話日本嘅出版商冇再同作者簽出書
係動畫化左之後先寫埋個尾
小說同動畫係差唔多一齊完
好似係姐 有錯請屌

係個作者攞咗獎之後囂
轉寫大眾小說
唔再寫輕小說呢d唔入流嘅嘢呀

但係個作者之後仲有出GOSICK RED, BLUE果D新書
有次去日本書店見到

講開個作者 糖果子彈都好睇

首ed好撚正

第二首ED unity 真係世界級
無論係歌詞歌曲定係主唱都冇得輸
聽完之後成個情境出哂嚟
聽咗成年仲係我嘅top 5
可惜冇Hires 如果唔係多多錢都肯買

重睇緊

op超好聽！

肥多利加

但主要劇情麻麻喎，為左要個天才幫自己，特登捉個優良品種去姦，生左一個就算，仲要等十幾年，又要威脅個女先先幫自己，
點解唔索性真係搵個政才算

最後結局係咪兩個結婚生仔開偵探社 唔係好記得 btw依套野係有深度

淨睇過小說